中蟈留學生經杜拜自我隔離14日返澳洲被確診武漢肺炎

另外仲比當地報紙The Australian踢爆啲中蟈留學生係第其他國家eg泰國日本等 14日隔離入面周圍去 仲partying

等睇澳洲幾時直接封關唔比班閪人入境

上微博都見到好撚多支支那的人討論去邊度避開隔離，好多都話去泰國

推到澳洲反支

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

杜拜?

Yes